{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76535&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평옐로우스톤애견동반펜션"
    },
    "text": "幻想的なビューを鑑賞しながらおいしい料理を楽しめるイエローストーン愛犬同伴のパーティーペンションです。 周辺にはアチムゴヨ樹木園と家族動物園があり、楽しい時間を過ごすことができます。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 客室は最大5匹まで可能で、未満の小型犬は20,000ウォン、未満の中型犬は30,000ウォン、以上の大型犬は40,000ウォンの追加料金があります。 ペンション施設としては駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器を保有しています。 浪漫号、浪漫2、3号、浪漫5、6号の客室が利用でき、価格は0,000ウォンから始まります。 プールは6月初めから10月初めまで利用でき、天候によって変更される場合があります。 水着とラッシュガードを必ずご用意いただく必要があり、サンベッドのレンタルサービスもご利用いただけます。 バーベキュー施設は全室で利用でき、炭とグリルは追加料金があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 それ以外の事項はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの営業時間も天候やペンションの状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは幻想的なビューを鑑賞しながらおいしい料理を楽しむことができます。周辺にはアチムゴヨ樹木園と家族動物園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどれくらいの数の犬を受け入れることができますか？",
            "answer": "客室は最大5匹まで可能です。未満の小型犬は20,000ウォン、未満の中型犬は30,000ウォン、以上の大型犬は40,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "浪漫号、浪漫2、3号、浪漫5、6号の客室が利用できます。価格は0,000ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月初めから10月初めまで利用できますが、天候によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は全室で利用できますが、炭とグリルは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火災危険物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。また、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況により変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 486
    }
}